【科蘭香港告別戰】【元朗永恆】[有直播]港超聯 13/5 14:30 傑志 VS 陽光元朗

13/5 14:30
港超聯 傑志 vs 陽光元朗
旺角大球場 $150, $50( 特惠票)

開5場波集中討論會唔會好啲

真

東網直播 YOUTUBE LINK

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

消息人士有無元朗消息 係咪降班啦

科蘭 d BB 著上季既